食譚仔會有幾多卡路里？？？？？？？？？？？

好想食

670

三哥有冇曲zero

無

譚仔有素米食

屌你老母